仲叫人唔好打交既和理非收皮啦

我話係知 今日我地成班義士忍左好耐

咪撚亂帶風向